金錢足球黎講psg係咪史上最柒最垃圾

人地金錢足球 車仔曼城皇馬果d都曾經有風光過 真係比人睇得出金錢足球既威力

屌你老母隊psg 剩係法甲威 但連法盃都輸撚埋
出到歐聯又比人年年屌打 兩次反cup

洗咁多錢 但同成績不成正比 仲話3冠王

咁多隊金錢足球 咩油王老細足球 真係諗唔到一隊比psg更加7

個朵太臭, 買唔到有料教練
其實鏝都係買到光頭佬先叫風光一下

鏝真係差個歐聯
贏埋歐聯真係可以話無敵

搵件草泥馬擔旗
唔輸有鬼

絕殺qpr奪冠個年都夠風光啦
而家咪一樣歐聯蟲

曼聯

唔算金錢

邊個負評我 即刻出黎

個條杜曹 無料扮四條

啱，我屌佢老母垃圾隊

下年繼續出黎獻醜

富咸

杜曹呢條垃圾點解仲可以係頂級聯賽呃飯食
佢到底有咩成就

車路士啦 七八千萬買個領隊龍門

依隊垃圾又係季尾先上

qpr

鏝喺歐聯係蟲，但係8強蟲同16強蟲已經差好遠，加上聯賽競爭差太遠，算係咁

國內杯賽都輸鳩埋

今季之前獌狗都可以鬥下
今季之後真係唔夠psg柒

上年摩帥買咗幾多億？

垃圾仔

豪門本身有錢

曼城入過4強
鈀黎由8強踢到3年16郎

真係廢，同psg一樣玩國內扮曬野

又話包皮好撚勁

曼城今年歐聯輕輕敵

咪又係廢

如果唔係輕敵 熱無得打 睇聯賽就知

Fred
Dalot
Grant
加埋幾多錢

入四強就想推翻光頭佬係鏝冇歐聯？

計冠軍呢幾年除左皇狗邊隊有
講緊同psg比起碼都叫穩定係8強甚至入到4強，反而psg由穩定8強輸作客入球到16郎

Neymar 一到大賽就傷

哥帥有帶過鏝入四強咩？

有雲加都唔要，抵啦

買隻尼馬返去垃圾襯垃圾

每年都要返巴西同個妹慶生

鏝好好多啦
話就話係金錢足球但買親咪又係幾千萬 唔會撚手亂買d過億球星
至於風光 係光頭佬黎之前都有過唔少代表作啦 6-1左49000 歐聯4強 絕殺qpr
以英超競爭咁大黎講好過psg呢隊垃圾鳩買幾億球星都淨係匿係個farmer league度威下

污點係買左件馬水

Psg真係金錢足球之恥

一年輪俾熱狗一年輸俾利狗仲有年輸俾摩納哥
歐聯咪又係柒到仆街

你老母個閪就無敵

獌都叫金錢足球好多收入都係營運賺翻黎
鈀鏝完全係油王中東佬狂bump水先買到人

提提你上年B施華叫華水

非洲狗射左個英超比利記了

不過依十年金元足球在歐聯都唔太成功
除左車路士奪冠，其他都仆直多

咁皇馬算唔算金錢足球c朗、巴爾都成億

唔洗下下用到老母咁盡呀大人

皇巴唔係金元足球唔代表佢地窮
一個尼馬一個巴爾都成億轉會費
車鏝都未試過成億買人

其實唔應該咁比 皇馬傳統豪門有曬歷史
車仔 PSG 鏝城 依啲冇咩歷史

呢隊真係垃圾中既極品

小心比車迷咬話佢地無歷史

事實上佢地隊波係靠錢build up出嚟

去法甲養老養到唔識踢波

車路士本身都係英國最少窮人既地方

曼聯？

今年3大柒之首都係巴黎同多仔鬥

可惜今年都係拎唔到

咪又係俾美斯通渠

用歐聯做成唔唔成功既標準 , 咁psg同鏝有咩分別

25馬仲要輸波打人

法甲垃圾聯賽呢個公認 你唔係想話英超同法甲同lv啊 再講歐聯
psg出局個種柒真係會比人笑成世 4 0比人cup 比今年隊曼聯cup

咁個標準咪對psg好唔公平 , 人地嬴聯賽就叫成功 , 佢應嬴歐聯先得 仲要所謂成功個隊都嬴唔到

無架喇鬼叫佢個聯賽水平低

最可惜係兩大球王都係法甲不求上進 屌你老母！！

打皇其實都on9
d球迷喺自己半場點煙搞亂自己後防俾皇入一粒
打獌兩球輸自己

曉士嗰隊曼城 真心柒

Push

又輸波

件黑人收左錢 場場都og賣分